［一手料］將軍澳醫院高層想攬炒

（代朋友POST）

將軍澳醫院內科病房，早前一位等候武肺咽喉測試結果病人，在住院期間與另外三名同樣等待測試結果的病人同住一個隔離病格，最後該接受測試之病人確診，而令同住的病人隨即要飽受延長隔離（14日）之苦，同時醫護亦要擔心自己會唔會中招。

事發後一日，醫院的高層及病房經理再次命令病房的同事用一個普通病格（有8張床）來接收理應要在負壓房隔離的懷疑武肺病人，病人進院時原要抽取NPA 測試，高層竟搬龍門，將規定流程降級，只要求同事抽NPS (當有懷疑病人有機會中武肺而唔做NPA 測試係相當不準確）
一個普通病格並無任何負壓房的裝置及設備，連門都無，廁所又無，病格外已經係護士站及幾十位沒有任何武肺病徵的普通內科病人。懷疑武肺的病人可以隨意同其他病人接觸，自由行走。病房同事不斷向上層反映，但被漠視，上層解釋該類病人為非常低風險，不需要單獨隔離，可以放在open area 共存，亦定義我地既工作空間不屬於high risk area 暗示員工唔應該full gear 工作。

醫院高層根本將整個病房，什至整間醫院的員工及病人處於極不安全之境，完全漠視應有的專業和安全操守，有程序不依，高層繼續不吃人間煙火，每日忙於會議室閉門開會，繼續冷理前線員工工作安全，直頭係畜意攬炒。

推

做咩唔罷工

屌 真係拎其他病人同家屬黎校飛

送個病人入高層間房睇下點處理囉

日日接觸完病人就入高層房

等中獎再比藍師笑啦

罷緊工做乜要擔心中招？返工果自己小心啦

罷工未得

罷工啦

咁似k kwong 剛才po 果單

開佢名啦

罷工！！！
痴尻線

從來唔會有成功人士想攬炒

HA Secrets
#9756
"堆田區醫院 高層和病房經理決定將一個病房既其中一格改建做收 tier 3 case （無negetive pressure無門既cubicle)
而唔洗做npa 而改用nps方法
而門口只放兩部IQ air 當過濾
但之前個confirm case都係tier 3 而收入negetive pressure 今次就將佢地覺得無事既人放入general cubicle 根本係再一次推病人去死 企圖將同一病房甚至整層樓既其他病人攬炒 請高層出黎作回應"

我在呢度呼籲巴士、地鐵、航空、入境、同海關工會在2月10日或之前盡快表決通過罷工

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。
另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

究竟D高層個腦係咪裝屎

條路自己揀

又唔開名又冇起底但又要上連登呻
收皮啦

推 罷工
一係要錢一係要命

仆街唔好喊

工會未有話延長罷工
班罷工既人好快咪又要入番病房攬炒
根本成個ha都無準備過抗疫
推醫護去死咋
之前伊利沙白A5病毒5個護士咪係例子

做咩唔罷工?

行入去高產房啦屌佢老母
攬炒係咁玩架嘛

全面罷工

班撚樣有晒外國passport, 完成政治任務就指拍蘿友走人。前線醫護你地係professional, 要有專業判斷，依家生死攸關，唔係明知高層廢嗡你地都照做。

懷疑武肺case唔放佢係負壓房隔離就係錯，錯既事就唔應該做。

作為病人可以點算好

有負壓房就放，唔夠就一間放幾個
支那人就十幾個一間

放到無晒負壓房就辭職翻屋企等美國打救

朋友化驗師做過將軍澳醫院，老屎忽同高層閪到仆街冚家產，頂唔順轉咗去東區醫院

唔好跟高層指示咪得

限米煮限飯

屌你老母識唔識帶個病人去會議室呀
咁撚蠢既你地

罷 工 啦

【千古奇聞】有逾18,000正式會員，但推七千位同路人孤軍奮戰是咩心態？

請問係邊間ward? 我上星期入過去探家人

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

tire3 只係有pneumonia 但冇外遊記錄

點解又唔開名

衰都要講句
咁點解唔罷工？人命同份工
真係保住份工重要過你條命？

將軍澳醫院依家就限口罩 限酒精紙
保護衣好彩之前有收埋幾十板 唔係保護衣都限埋

肯罷工未？

一日有人番工，咪唔理你

同TKOH AED有7個人入左隔離
睇下幾時大爆發

共產黨又落order?

推呀屌

呢個真

哦 咁你想點

直接推個病人入高層間房

咁咪罷工

D人戇鳩者, 係我就帶去高層房

屌你老母成班豬閪情願做殺人兇手唔識反抗

冇名冇姓，任鳩你講
開名啦仆街，成日高層高層冇名你叫啊？

直接講出黎ivan 又好陳生又好，起碼有得refer 下丫麻

藍絲, 捨身為仁啦

痴撚線屌你老母

Push

晨早應該要啦 有事未一齊 開會時叫埋病人黎 話專家會疹

輕輕一推

搵高層去病房開工

罷工

咪撚理鳩層既指示啦，條命係自己既，理閪佢咩

垃圾

S

政府似乎想拎埋其他病人做人質

幫推
問咗個frd 係真

現實就係 負壓隔離病房始終會用晒
咁再收懷疑個案訓邊呢？
班膠層冇預先計劃架 求其搵個內科病房收就算架啦
就算講定咗 都只係通知你: 冇晒負壓房啦 到你收啦
咁就硬食架啦

同事們 我真係唔明
HA又好 正苦都好
全部膠層都係推前線去死嘅垃圾
點解仲要為佢哋賣命

一齊罷工啦

推啦 死人架痴撚線

同意 病人緊要過班唔肯罷工既醫護

如果係真簡直係意圖謀殺前線醫護同佢地嘅屋企人

我真心覺得呢啲情況唔應該繼續匿名上網post，因為大家都知其實咁樣係冇撚用冇實質影響力
為知政權計我覺得你post出嚟都好，但如果要令呢個msg被認真看待而唔係just another rumor，我覺得應該實名向工會報料，由工會核實身份之後將信息公開並保護爆料人身份
如果唔係冇人會追查追究架

得個屌字有撚用咩
命就你既
功就佢既
理得你

俾d 高層做下
唔好送命

支持醫護罷工

罷

有工唔罷，依家喊苦喊忽

講個笑話 醫護罷工

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

病人家屬冇事 因為唔可以探病
醫護同家屬就慘

去高層房 屌

push醫護加油

前線醫護人員真心好有道德

比著係支那就會係前線同高層攬炒

搵議員開記者會，或者叫工會爆大鑊。

靠害

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

Negative*

Push ah. Sounds like a plan

班醫護可唔可以唔好再set 罷工限期 同復工條件!!
死神來到啦!!!

罷工未

cls

推上報

將軍澳醫院係咁上下醫院來講都算幾癈

開名

頹推

push

咁搞都無人反台，唉

開名啦屌

罷喇罷喇喇

似係隔離果間

罷工！
再轉工

推呀 diu

咁搞法！我相信連返工個班醫護都會罷工

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

仲返工嘅賤種就是旦啦

問題係而家仲唔罷工既同事好明顯會跟足老細order

警賊去多啲有武漢肺炎隔離病人嘅醫院先得

正式同中國接軌就係咁
高層有高層order
你地做細一係聽
一係反抗

罷工啦仲出POST

唔罷工嘅先會奶野，不過病人真心慘

住將軍澳區想講
有野唔好call白車，因為只會送你去將軍澳醫院
呢間醫院係極度唔掂
D醫生全部都係小朋友黎
我老豆肺病入去，係完全冇藥醫
只係靠我老豆隨身帶去嘅藥黎醫
你話死唔死

其實罷緊工既同事都唔會想本身啲病人有事

係 之後confirm左送左落2A(isolation ward)

源頭問題係大陸西講大話

想話係蓄意唔係畜意
諗諗下嗰班高層真係畜牲嚟
樓主完全冇講錯

今日都未罷工，就算全家中肺炎都抵你死啦屌你老母。

我求下仲未罷工的醫護，你地再咁聽話，香港死的人會更多，包括因為不停降低防護標凖而死的醫護，香港政府如此下賤，拿香港人的性命換取牠們自身的利益，你地都唔用全力去阻止，仲有邊個可以？

支持醫護罷工，再唔封關，香港會守唔住，點去救大陸？如果香港都失守，大陸會死更多人。

推上報 俾記者跟

網上鬧完咪又繼續做 …
唔罷呢d就要受架喇

係我明白，但係應該要由成個社會利益出發，一個醫護要好多資源陪訓，病人可能只係一個風觸殘年嘅老人，一般情況下我會認同你。

但而家係非常時期，多一個醫護生存對將來可能出現嘅大規模爆發好緊要。

佢地要罷一早罷咗
唔係個個可以放棄名利

爆推

詢眾要求開名，我都問准咗當時人
Bed coordinator / Dep Dom: 黃可嘉
WM: 李麗珊
Medical Dom: SAN XX
護理總經理: Joan Ho

出黎面對呀！

邊做邊屌都唔罷工

同病人手拖手入去見高層，
佢話要見我地高層反映意見
（鎖門）

Pish

推爆佢！

今年至佳揮春：

攬炒埋高層佢啦

推人去死

咁可以點做？點幫手？一齊聲討佢？
佢當你地on9彩你都傻呢？

有工會唔入，入左又唔一齊擺，得罪講句
抵死

係囉,寫張紙仔比病人叫佢搵高層

高層出嚟回應下

究竟香港而家做乜鳩野？

不如我送返個杯麵俾佢 請佢地一齊落場做

我屌 搞到我老豆要入隔離營就係佢

罷工啦 咁返工法同送死有乜分別

pish

Tkoh哩排真係忙呀
又總監 又高層攬炒

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

記者朋友

記者哩邊

咦，呢個Joan Ho 係咪尋日爆出黎係醫護罷工問題上面玩分化個位？

如果係，咁呢位Ms Ho 都係位cheap 精，專做小動作嘅人

呢幾日仲返緊工既醫護
唔罷工高層咪咁對你囉

係 想利用分化攪散場罷工

推 直接打俾高層證實下

會中招返工不了

推呢個 仆街嚟

屌!有冇攪撚錯呀！

Up

仆街。push!

冇相鬼認到咩

D高層巡院， 會唔會落場

黐撚線，叫佢落嚟坐睇下佢敢唔敢，屌佢老母

高層淨係開會開會&開會架咋

香港真係要進行大清洗
要洗走班無良賤種

其實真心on9 依家25歲仔冇travel history都已經奶左野 根本社區爆發緊 因為冇travel history而定義為low risk已經唔可行

因為冇撚用囉

留名

其實5名發燒威院護士中，發帖個位又係一樣
自己明知個風險係邊，上級唔理，唔做保護同隔離措施，只想大事化小

然後護士發燒同知道病人確診個刻
可能既想打人，又覺得自己好無力，知道有風險而無法避免自己成為政治犧牲品，藍絲既犧牲品

佢自己on9
一d專業判斷都無
人地叫就無撚晒底線照做

有冇人有5A wm 嘅樣呀
想睇下佢有幾仆街容許高層整毒氣室出泥？

根本香港醫護的專業判斷有問題

無充足防護照開工其實係累死埋病人
醫護班人心知自己好高風險係少少事就會驗
但病房附近病人根本唔知呢條料,可能以為自己作感冒而唔理

揾勞工處投訴

白色巨塔